得自己一個o個陣係精神病患者

得自己一個係屋企會自言自語 做啲on9野 鳩叫/睇youtube學人講野

出街見人就極正常

我唔信你地唔會咁做

出到街我都係精神病患者

我成日都係咁 屋企淨係得我一個 但係呢家養左狗之後就同隻狗傾

我都係咁

我都係 以前係屋企我會狂喊
但養左狗後 變返正常

心理學黎講當你知道會有''動物''望住你既一舉一動你先唔會做啲痴線野
得返你一個就會痴線返，冇人知你做乜你先會做平時唔會做既野。

利申鳩up

應該係因為有個伴 所以平時做既on9野 轉移左去玩狗度

利申 讀心理學鳩up

我都會keep住喊但係無喊咁多 咁呢個係咩狀況